其實硬淡唔買樓係咪因爲唔夠錢？

兩球仔

屌你老母

點呀

新年唔撚狗